有冇柴灣人呢排晚晚聽到嗚嗚聲

仁樂樓果頭嘈到我成家都頭痛

好似car horn咁嘅聲

好似係廁所傳過黎

我係窗口傳入黎

pish

有
開頭以為係地鐵聲

開頭以為自己耳鳴
響左幾日之後問屋企人先發現佢地都聽到

前日直情半夜2點都仲有

聽唔到

一到半夜d聲就好明顯

地鐵聲日日都有架啦